# Инструкция по развертыванию

1. Установить docker и docker-compose
2. Склонировать репозиторий и перейти в папку проекта
3. Поднять докер окружение командой `docker compose up -d`
4. Запустить миграции командой `docker compose exec php doctrine:migrations:migrate`
5. Запустить фикстуры командой `docker compose exec php bin/console doctrine:fixtures:load`
6. Сайт будет доступен по адресу `http://localhost:8181`

Разработанное приложение представляет собой подобие блога, где есть главная страница, страница со списком всех статей, страница просмотра, доваления и редактирования статьи, страница авторизации и регистрации пользоватлей.